{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060940",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001349",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 인터불고 엑스코_1"
    },
    "text": "大邱(テグ)展示コンベンションセンターであるエキスポの向かい側に位置するホテルインターブルゴはビジネス客らに推薦される宿です。客室はこじんまりとしてコプンスロプミョ、ベルベット100%の寝具で安らかな熟眠を提供します。ホテル内には多様なレストランと付帯施設があり、ワンストップでヒーリング旅行を楽しむことができます。総客室数は303個であり、大邱(テグ)国際空港が近くに位置しています。韓国語を含めた様々な言語で案内支援を受けることができます。周辺に便宜施設が多く、便利だが、客室が暗いという意見もありました。しかし、代替的に客室はきれいで良かったし、おいしい朝食を提供して再訪問の意思がある客もいました。プールやサウナは満足できる施設で評価されており、職員の親切なサービスも多くの好感を受けました。駐車場が狭くて不便な点があったけれど、全般的に満足度が高いホテルです。多少は不便なアクセスとチェックインの時間に対する不満があったけれど、気楽に休めるさまざまな朝食やプール、サウナ施設などが提供され、宿舎で楽しい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルインターブルゴはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルインターブルゴは大邱(テグ)展示コンベンションセンターの向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルインターブルゴの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルインターブルゴの客室はこじんまりとしていますが、コプンスロプミョ、ベルベット100%の寝具があり、安らかな熟眠を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルインターブルゴの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテルインターブルゴの周辺には多様なレストランと付帯施設があり、ワンストップでヒーリング旅行を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルインターブルゴの総客室数は何個ですか？",
            "answer": "ホテルインターブルゴの総客室数は303個です。"
        },
        {
            "question": "大邱(テグ)国際空港はホテルインターブルゴから近いですか？",
            "answer": "はい、大邱(テグ)国際空港はホテルインターブルゴから近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルインターブルゴではどのような言語で案内支援を受けることができますか？",
            "answer": "ホテルインターブルゴでは韓国語を含めた様々な言語で案内支援を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルインターブルゴのプールやサウナはどうですか？",
            "answer": "ホテルインターブルゴのプールやサウナは満足できる施設であり、多くの好評を得ています。"
        },
        {
            "question": "ホテルインターブルゴの駐車場はどうですか？",
            "answer": "ホテルインターブルゴの駐車場は狭くて不便ですが、全般的に満足度が高いホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルインターブルゴの朝食はおいしいですか？",
            "answer": "ホテルインターブルゴの朝食はおいしいと評判であり、再訪問の意思があるお客様もいらっしゃいます。"
        },
        {
            "question": "ホテルインターブルゴの職員のサービスはどうですか？",
            "answer": "ホテルインターブルゴの職員は親切なサービスを提供しており、多くの好感を受けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 511
    }
}